貨van一撞三

唔知佢跣軑定點
準備保險賠啦

補條片

用愛膚堅啦

賠墊底姐 2-3萬
其他保險 仲要有人係車內面
3部車 2個人係車內
班友玩大d 保險要賠50萬左右

真係咁易打滑架咩

落雨天一日幾單 好正常
除左胎問題 可能地面 佢部車...
今日龍翔定程翔都幾架

唔扭軚 就咁揩埋石膊應該平好多

痴線 往觀塘定往荃灣都好 隔兩個鐘就一單
依家往荃灣仲要喺蝴蝶谷炒
就嚟塞到掂返入獅隧條龍

唔扭上石膊乜事都無 最多自己前面凹
依家一扭無3雞再加loading再減ncd

再加5分 罰款 自己維修
粗略計近4萬5

保險就慘啦 跌左40-50個

跟住個星期都日日落雨
車房生意又直線上升

好心條軑比多四五舊買好d
4條都係比多2千

扭軚呢D本能黎

渣車巴打 真係軑錢係無得慳
同車cam一樣緊要

所以本能害左無左5雞
本身3-4千 賠埋個石膊都有找

拍片條友咁八掛既

落雨揸慢小小係常識吧

車cam影
本身係想睇下有無人受傷 諗住幫手
見到個個行得走得先走

佢都唔快架啦 目測45km/hr
呢d真係軑問題

胎等於命，更加等於錢
一千蚊條真係基本

差啲撞死拎遮條友

claim車手獎 ，冇咁傷

白色7人車個司機落車嗰吓呆咗3秒

擔遮個男人執返身彩，過多半個車位就俾架Van夾中

你岩 慳返十五個

佢心諗 今次發啦

被撞車主黎

識玩一定係咁玩

咁都可以撞

This ?
學到野喎~

你呢張未update
依家係148k

其實 你停定係到做乜

一個老婆, 五個仔女...
攞晒
239,700 死亡補助
16,050 殮葬補助

藍色遮個男人好無奈，望住自己部車俾個柒頭咁樣撞
不過可以換新車了

但都叫好彩，駛前d連佢都撞埋

都話停低睇下有無野幫手
好彩無人受傷 隔左一分鐘就走
唔通下下走左去 視而不見先岩咩

Ps.個到仲有線可以行 無造成阻塞
打埋死火燈
廢時又比人話停係到阻塞交通

佢好似呆撚左咁

好奇一問
成日啲人話比人撞一撞就換新車
好似片中第一架車比人撞既車主
佢點計先可以換到新車?

咁慢撞埋去，要走應該走得切嘅

你只會得返個節舊落嚟嘅市價。。。
要俾多啲買新車

利：鳩up

今日路過見到

先去車廠問有無得整
未過保養就返原廠
佢會同你講有無得整 無就total loss

Total loss點計？
當然唔係你買入個價錢
等被告入罪後 你就可以claim保險
保險係跟返年份對返市場咩價錢
好既就比足二手價 差既就打折
保險開價閪 你係可以反價 反一次大約等2星期回信
你都係唔滿意就同律師傾下

如果你一手買入30萬 就真係唔好諗住賠30萬
係無可能
當然啦 你無車渣個陣d的士單係可以claim埋
但唔係一日搭幾次都claim 一般係翻工放工個d單

太長了 唔打落去

呢d 一撞三
好難私了 因為直接被撞個部九成都整唔好
直接total loss實際d
Total loss 無可能三萬內完事

不過唔排除被告願意拎十雞野出黎和解
（有錢人做法）

TVB狗屌你老母

十雞野真係和解到咩
架車有人
3架車都有傷
直接被撞個架門都甩埋

一千蚊係基本
收唔收𡃁
想跟你搵食

咁都係claim返自己冇車出時支出 同埋架車
咁啲錢都唔會夠買到新車
甚至連原本架車都買唔返

係咪受傷果part再計？

前面有位你就停埋一邊先啦，你咁樣停法俾你塞剩一條行車線

保險點會蝕
下年開始加返幾萬保費
幾年都回本